清蒼派哭暈左

你而家買tsla都係625姐 你估升既話

而家買都未遲 前提你睇升

買番啦on9😂

哭暈在廁所

800賣tsla 依家631 點哭 隨時買返都羸

再等一等，仲有位跌，依家入都算平

買跌唔洗哭

青蒼派而家入都贏喎

暗瘡派：點解我唔等升返先買？

引牛

買啦機會唔等人

跌到咁都叫哭暈 而家買仲得

當一齊tesla 高位跌10%買入，你sh要$810先家鄉
我跌8%（$745）就走，而家高追($630)先買入都好過你輸緊$180蚊喎

開得post 黎
Tsla都升左10蚊

傻西派係咁傻仔

跌咁多日 升番一日好正常姐

屌 得果一日就哭？

再等一等先

800賣tsla止賺 580入返數錢攰到喊

TSLA日日跌40-50，今日升返80其實都唔係好多

識計數就唔係全倉派

SH to the moon!!!

而家買點會遲 如果你真係睇好後市